唔知點解見親芝娃娃呢隻怪野都好想一腳兜飛佢

我唔明點解會養得落
又嘈又弱智低能白癡無腦，脾氣又差
行路打斜行，見乜都吠，成日撩人隻揪，人地行前一步就縮到個主人腳後面，又要縮又要吠
可愛？隻野邊忽可愛呀

哥布林咁嘅撚樣

應該全部人道毁滅
真係超級惡

因為你唔係主人

外星狗

養既人心理都比較奇怪同有缺陷

嘈撚到仆街

應該叫賤娃娃
個樣好似"你大我呀"咁

好撚嘈

雖然我自己都有養開狗，
但芝娃娃真係頂唔順

同意 都唔知點解呢種狗會存在喺世上
根本係狗界白卡佬